如花 超生了沒有果

如果 過路能重踏過
就當最初 是碎步湖上可不可
不種下什麼 摘來什麼

樓豬=如花

像你沒來過 沒去過